
    [nose.plugins.0.10]
    main = ckan.ckan_nose_plugin:CkanNose

    [paste.app_factory]
    main = ckan.config.middleware:make_app

    [paste.app_install]
    main = pylons.util:PylonsInstaller

    [paste.paster_command]
    db = ckan.lib.cli:ManageDb
    create-test-data = ckan.lib.cli:CreateTestDataCommand
    sysadmin = ckan.lib.cli:Sysadmin
    user = ckan.lib.cli:UserCmd
    dataset = ckan.lib.cli:DatasetCmd
    search-index = ckan.lib.cli:SearchIndexCommand
    ratings = ckan.lib.cli:Ratings
    notify = ckan.lib.cli:Notification
    rights = ckan.lib.authztool:RightsCommand
    roles = ckan.lib.authztool:RolesCommand
    celeryd = ckan.lib.cli:Celery
    rdf-export = ckan.lib.cli:RDFExport
    tracking = ckan.lib.cli:Tracking
    plugin-info = ckan.lib.cli:PluginInfo
    profile = ckan.lib.cli:Profile
    check-po-files = ckan.i18n.check_po_files:CheckPoFiles
    datastore = ckanext.datastore.commands:SetupDatastoreCommand

    [console_scripts]
    ckan-admin = bin.ckan_admin:Command

    [paste.paster_create_template]
    ckanext=ckan.pastertemplates:CkanextTemplate

    [ckan.forms]
    standard = ckan.forms.package:get_standard_fieldset
    package = ckan.forms.package:get_standard_fieldset
    group = ckan.forms.group:get_group_fieldset
    package_group = ckan.forms.group:get_package_group_fieldset

    [ckan.search]
    sql = ckan.lib.search.sql:SqlSearchBackend
    solr = ckan.lib.search.solr_backend:SolrSearchBackend

    [ckan.plugins]
    synchronous_search = ckan.lib.search:SynchronousSearchPlugin
    stats=ckanext.stats.plugin:StatsPlugin
    publisher_form=ckanext.publisher_form.forms:PublisherForm
    publisher_dataset_form=ckanext.publisher_form.forms:PublisherDatasetForm
    multilingual_dataset=ckanext.multilingual.plugin:MultilingualDataset
    multilingual_group=ckanext.multilingual.plugin:MultilingualGroup
    multilingual_tag=ckanext.multilingual.plugin:MultilingualTag
    organizations=ckanext.organizations.forms:OrganizationForm
    organizations_dataset=ckanext.organizations.forms:OrganizationDatasetForm
    datastore=ckanext.datastore.plugin:DatastorePlugin
    test_tag_vocab_plugin=ckanext.test_tag_vocab_plugin:MockVocabTagsPlugin

    [ckan.system_plugins]
    domain_object_mods = ckan.model.modification:DomainObjectModificationExtension
    